有無易整又好食嘅減肥食譜？

今日蒸咗燕麥冬菇雞胸
冬菇切片 雞胸切塊
加生抽 蒜粒 橄欖油醃
碟鋪燕麥再擺啲醃好嘅菇同肉上去
中細火 蒸15-20

好食 又飽肚

大家有無咩介紹？

白烚囉
絕對容易又健康又好食

白烚啲咩好

雞胸

菜大部份白烚都會流失哂大部份營養

咁菜要點煮先保留到營養？

生食

最好真係生食

然後睇番邊d菜 最好google一下 樣樣唔同

椰菜就炒 西蘭花就蒸

不過蒸西蘭花難食過屎咁